蕭生：但係其實香港既疫情唔嚴峻！我同大家既睇法唔同！

9分18秒 先祝福德國

幾日後疫情就會落！！

9分41秒 再講香港疫情！！

我信蕭生口罩都唔用了！！

咪燈

其實佢有道理既

外國返來既人愈來愈少

9成外地傳入

佢多佢一獲

咁你就唔洗避到去台灣啦
燈完又唔敢面對

佢都唔係為呢件事去台灣

人地移民啦

屌你老味
又係有事第一個走先
咁撚多野唔見佢返香港

呢度真係好撚多 泛民，燒膠花打手